612一早定性為暴動 集氣幫盧偉聰諗下今晚點兜啦！

6月12日出既禁止集會通知
612定性為暴動

6月15日盧偉聰記者會

【明報專訊】警方把6月12日反修訂《逃犯條例》示威衝突定性為「暴動」，事隔5日，警務處長盧偉聰昨日會見傳媒時澄清，「暴動」說法是指當日有一小部分人行為涉干犯暴動罪，「沒說整個事件是暴動」，大部分人示威者是和平示威；警方至今拘捕32人，有5人與暴動罪相關。對於被指對示威者過分使用武力會否道歉，他未有回應。民陣批評盧偉聰並沒有撤回「暴動」定性，要求他問責辭職。

今次你仲唔仆街.jpg

push

7/7佢都仲未回覆
係咪要扔西瓜？

警務處處長蓋埋印架
邊個係警務處處長呀

散仔工會會唔會又衝出黎

中區警區助理指揮官代行喎

1

阿sir做野唔駛你教
我話係就係
唔係就唔係
局部係又得
得左
我彈出彈入
你吹咩

最衰係個廖珈奇啦
唔通知盧處長

廖珈奇 先生 中區助理指揮官 (行動 2) 3660 9561
adc-ops-2-cdist@police.gov.hk

記者朋友打去問一問佢

嘩！真係架空咗盧偉聰！

發覺自從譚文豪話要向公務員事務局反映後佢地無再出黎吠

推俾出信果個

邊個幫我出信
邊個幫我寫講稿

被黑客入侵print咗出嚟

試著說

兄弟爬山，各自努力

不割蓆，不分裂